搵到個方法對付鄉黑！！！

facebook睇到
有無絲打幫手收集下 諗起都臭

唔知何老太停左經未呢

FF毒撚真可憐

不切實際 打鳩佢我仲欣賞你 你家陣成個義和團咁